到底煙鏟有冇一刻係唔食煙

除左訓覺同死之外

搭車，冲涼 ，洗面，食野飲野，打波

扑嘢

曾話過要戒煙，但講了就算

出嚟有人帶煙先食
而家淨係帶火機 唔買煙

我喺你老豆老母個葬禮無食到

入嚟屌煙剷老母

冇火機

最撚憎呢種人
慳埋個火機啦不如 仆街
比煙你嗰個當你乞衣咋

火機打緊火嗰刻

啲煙鏟一邊食飯一邊食煙

唔帶火機都冇咁乞衣帶埋話比人知你係專登黎r煙

真係乞衣黎

戒買唔戒食
我相反, 見食煙fd先買佢食o個隻, 一齊煲食淨比埋佢
唔好食咁多

街場見過死煙鏟一邊食煙一邊踢波

我直頭同人講我係R煙食
梗係相熟嘅先會咁做
平日冇得食咪唔食囉

戒咗 食8年 驚死
好多野想做

我啲friend唔係咁諗喎
咁我一定係用zippo嘅乞兒
遲吓買DuPont R煙食先

戒買唔戒食係咁，我都戒過煙會體諒

又唔係同你R
唔好講到好似我冇派過煙咁

唔食煙就唔係煙鏟啦

戒就戒撚晒佢啦咁多藉口

個個唔同方法，我就食一次掉一包掉埋個火機，最多一日買二百幾蚊煙食左四五枝only

掉到有日頂唔順就戒左

以上我全部見過 係會食